菲比斯 炒股票勁D 定 巴菲特游水勁D?

菲比斯
巴菲特

哈哈 樓主好幽默 笑死我

你on9 d